美股周五開市繼續大跌 特斯拉（TSLA）跌逾31美元今星期股價累計蒸發一成半！

沉船呀

唔跌邊度有得升

次次入親貨都跌
早知前日唔買貨住,用咗50幾萬HKD 買QQQ

我都係QQQ 苦主
297 x30
師兄走左未

未走
由尻佢放係到當買牆紙

你咩價位入

根本唔值咁多

292 x220

手快按錯咗負

#mercedes 40B
#bmw 30B
#fca 18B
#volkswagen 75B
#Ford 27B
#Gm 74B
#nissan 18B
#peugeot 16B
#audi 68B
#porsche 15B
#ferrari 40B
Total cap: 418B
Cars prod: ~50M

#tesla cap 400B
Cars prod: 0,65M

The largest bubble in history

(3Sept2020)

又入咗小注tsla

根本當大家係飛雲